（向加泰集會搞手道歉）今日加泰集會係成功嘅

我知錯喇
以下開放任屌

聽日重慶食咖喱撻你朵有冇八折先

乖啦 知錯能改

言之尚早，睇下聽日外媒報導先啦

言之尚早

揾人開番個眾籌佢啦
到底邊個pk report左個集會眾籌呀

最緊要唔分化
如果道歉可以解決分化
我道一千次都得

知錯能改
和解啦好嗎香港人

波台：鞭夠5日先

人總有唔同意見
要共同存異

出左和解Post零回應

唔洗等聽日，路透已經報咗，連大家點樣嘈交都寫埋入去

不過路透首頁第二個story揀咗Pence stands with Hong Kong，簡單黎講冇水花，但都冇世界末日

點解要道歉？
有唔同意見就要道歉？
你屌過人係鬼就另計

求同存異

幾時到Connect 返伊斯蘭教
仲有新疆 智利 黎巴嫩
聽日大叔仲要去重慶大廈排隊嫁

本來都係唔多支持，頭先見到加泰果邊又好支持我哋，重要俾支那搞，真係又感動又火

So9rry

唔怪得覺得句野怪怪地

推呢個好過
真心，玩分化既話同熱狗有乜分別

終於肯認搶金鋪?

推

樓主，其實重慶地下同1樓有冇好介紹，上樓果幾間好爆場

其實出面要鞭都係鞭小碎步依類 屈鬼屈共嘅仆街姐

其實去左加泰果班今晚點解瘋狂BIN C，
今晚有咩特別任務成功做左?

樓主個po我都有推左一野

唔好笑

希望pence個speech可以蓋過加泰集會

利申：支持加泰但冇去集會

特別在無咩特別

中文攞U歡迎任屌

所以我琴日回覆第二個人嗰陣，已經話三個鐘之後會有第二單國際新聞蓋過啦

結果今日有死39個中國人，有BoJo call snap election，有Pence’s speech，幾時輪到加泰集會啊

所以你話冇效用點解要做，我唔支持都唔反對
但係咁放大嗰1%風險，係根本唔明國際社會點運作

how is it successful

聽日黎搵南亞仔，有咩暗號相認？
叫你呀星得唔得

南亞仔你真係好正

肯認錯同改進好事黎支持
大家係運動當中都一定犯過錯

罰你推其他行動post

sor唔小心負皮咗

11.2 「求援國際 堅守自治 」流水式維園集會

OK

道歉 我唔明 我唔覺得有錯

除咗小碎步隻珠海分化狗
仲有沙田you 其他都原諒

之前反集會啲人係點講嘢?
叫我地大愛左膠收皮啦
咁樣原來叫不分化叫兄弟爬山?

過分成咁
Bin 幾下算少

聽日和你shop重慶

結論咪成班01熱狗風向撚喺度搞事囉

真，其實一直bin緊都係話人係鬼搞死法案嗰班

點都好
入黎推下星期六行動啦
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

小碎步呢條仆街真係要鞭到所有人都知
廢是條友再出黎害人

sorrrr

希望係幾下就完啦

有班人之前係講得太過份，但始終無做到實際成果，我覺得唔應該瘋狂binc😂始終無扣分唔代表對香港抗爭貢獻左。

好似之前裝修師傅俾人屌太勇武，影響國際戰線果d我就真心覺得抵binc啦，因為真係做左實際有用既野。

其實大家真係緊張，連嗰1%嘅風險都唔想有，靜靜地贏咪幾好點解要take risk

Some Hong Kong protesters went online to urge people not to attend, saying it was too provocative and risked denting international support for their own cause.

唔係take risk
係show 俾人睇對自由既決心

你諗下正常人見到香港人叫人stand with hk
轉個撚頭上網叫人唔撐加泰代表著d咩
只係一班投機分子利用國際同情心

但小碎步呢隻風向狗一定要推到全連登都知

作為反集會既人

見到自己炒車其實係開心

真係寧願炒車被鞭屍恥笑乜都好

都好過出事

因為反集會係真係出於擔心, 並唔係盲反

總之被鞭屍係okay, 無事就得

差d想block曬你班風向撚
奶美奶到成班傻鳩咁
不過你sorry
ok
下次唔好再亂鳩咁屌手足

咁對自由有決心就應該主題改做撐埋印尼智利黎巴嫩啦，點解淨係focus加泰？

仆街了風向呢？點解未有風向？連登仔去哂邊？陳雲呢？

隻小碎步大量分化/抹黑搞手po

唔奶美奶邊個？

加泰支持完 到聲援北愛爾蘭lu 英國脫歐 北愛脫英

唔好成日咁功利覺得呢d冇貢獻
你咁樣計落去 又頭到尾最多得裝修有少少貢獻

禾地比人屈毛屈慣左了

屌來都嘥氣

連登其實遲早都要經過呢D咁既試煉先有機會脫胎換骨 當提早左

搞手對唔住

咁係響應緊加泰果邊個集會
標題撐加泰唔代表唔撐埋其他
事實陳浩天佢地都有出黎撐其他

南亞仔無有睇過個解釋Post

最撚嬲唔係你地去唔去集會
係你地因為個議員講一句
就要屌手足

各自做返自己野啦
你地知唔知自己做左阻膠

Some Hong Kong protesters went online to urge people not to attend, saying it was too provocative and risked denting international support for their own cause

我又好想睇美國人見到係咩反應

今日星期五喇 你哋知唔知星期日有遊行㗎

你可以咁講既。
但比起加泰，抵binc真係有多好多野，
裝修，火魔，美國旗，獅鳥。
希望加泰bin完今晚就算，
聽日可以見返行動post。

我屌你老母呀fake乜撚野
利申: 最後信自己

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

風向狗就靠大家mark低啦

有幾成功？
成功比人做足版面話你支持加獨同港獨？
我地只係講自由講警暴
不過我地就舉加獨旗不過我地唔係支持加獨呀

咁事實上面都有檢討
而呢次係最大爭議
亦多左好多人中伏
我覺得認真檢討絕對有必要
亦需要反思追求緊d乜

gchi ching 狙擊到佢人道毁滅為止

所以以為自己阻到就「冇風險」，其實阻人呢一步國際媒體都睇到，呢步都係增加緊風險

Sorry 冇人理加獨定港獨

只有一段

Some Hong Kong protesters went online to urge people not to attend, saying it was too provocative and risked denting international support for their own cause

梳鳩 麻煩屌細力啲

同問

同埋可唔可以問埋南亞巴拎簽名？

之前有嗰聲援印尼女記者，由印尼工會搞嘅小聲援活動，我知得太遲，完全冇時間宣傳，結果記者都少，得幾十個聲援，只有我同另一個女士係港人。

冇，繼續奶

唉柒撚到

S

下次咪撚柒
人地當香港係同路人
隔空打氣填曬詞唱榮光
我地集會得果三兩千人
仲要成班CC9開口埋口話人地全部係鬼講足兩日
比加泰人知道真係心灰死佢地

我支持加泰集會,但講成功真係太早,睇埋外媒風向先

洗乾淨啲菊花

阻人呢一步，其實曝露左香港人同LeBron一樣，自己利益>>>>>>道德責任，呢樣野先係被人利用嘅子彈

唔好咁講，大家都係出於關心香港。一齊推返112維園集會就可以啦

目標100萬人！11.2 「求援國際 堅守自治 」流水式維園集會！英美加澳日 全球同步聲援！

其實真係取消集會先大鑊

某D人唔好死要面啦
真係好撚柒

加泰topic已完，推行動post仲實際，唔洗拗到盡

今日星期五喇 你哋知唔知星期日有遊行㗎

仲有共產黨屌=做對了
on9到無論

比加泰人睇到真係會好sad

人地見我地有集會，即時call馬同一日搞個集會connect我地，填埋歌詞請埋樂團唱glory to hong kong，完全係義無反顧。 結果香港人想割蓆

不完美，可接受，須改善。唔係人人咁熟政治，大家一齊進步！

「加泰集會」：左膠成功 Disconnect 西班牙

條友仲未認輸...

其實主要就係不割同唔好屈鬼（to both side - 加泰or not）。
檢討同反思係要，但今晚出完街返黎，
最新同突發見9成post都係純binc，
說話又係有咁難聽講咁難聽。
樓主個post算最正面。

咁樣反而唔會屌你
respect

咁搞多場咪得
你咁講 係咪加泰人唔講得先

好彩今次都仲有一定人數場面未至於太難睇
But anyway, 希望在明天, 之前嘅事唔駛太介意, 亦都唔需要一再鞭屍
一齊繼續努力啦巴打!

一個事實就解決一堆風向撚

其實我明好多人背後既mindset都係「前線付出咗好多，唔想輸/唔想行錯，所以好想play safe」。

體諒亦支持呢種心態，但有時要行出呢個comfort zone先可以做到理性既判斷。

訓練一種「淡定」既態度，就算睇落會有少少冷血都好。

我係美國人都想睇下你班香港人係自撚私定係會幫下其他人既文族

你咪用實名搞返個囉 記得問吓所羅門爸B比唔比去先啊

有唔同意見正常
但有班傻鳩話加泰人係狗
仲del撚左行程表個集會
最慘係果d post勁撚多正評
證明連登仔真係呢

比人屈撚完而家發泄下姐
利申之前係幾個Post都不斷同班風向撚+真心膠理性地嘈

阻人去嗰啲人地都會知，唉有時真係唔知點講，心態問題

共產黨好似唔係屌加泰集會
但班盲毛冇睇曬

多謝你

有不反 仲唔係鬼

明既
發泄埋今晚好啦。

真係有心道歉say sorry 邊個會屌姐
係個堆仲死撐既柒頭先比人屌到發發聲姐

帶我食momo

C

點止加泰 全世界見到都笑 吹撚到自己自由世界前線

還好都有幾千人 我哋主場起碼要多個人哋客場

老實講 幫外地聲援集會通常都唔會太多人 加拿大美國澳洲歐洲響應香港嘅集會都係around幾百人到一千左右 今日三千人其實已經有多 睇今日巴塞嗰邊都冇咁多人 所以話香港真係行得好前

彭斯冇割

美副總統彭斯對香港人說: We stand with you

老老柒柒 被人屈左幾日係鬼
話唔嬲就假啦

仲有人屈緊加泰係共

其實呢d係反襯
有人話會失去國際支援
但香港仍有唔少人為加泰警暴、西班牙政府處理手法出聲

利申：一直都撐集會

屌你，
聽日食撚晒你d咖哩

呢啲先係手足
有班仲係喺到hi口hi面咁，屌完人又叫人唔好算帳，又話自己冇錯

篇文其實寫得幾中立。

我一直既立場係呢場集會唔會有咩大水花，所以你鍾意去就去，唔鍾意去就唔去。但呢場集會既討論背後反映咗心態問題，需要改善。

4個月仲有班友唔FC唔睇背景資料唔自己Research下就盲跟一邊
老老實實
我完全唔知加泰歷史
但我知西班牙有法例鳩拉反對者
咁咪搵下新聞睇囉
最好笑就得加泰人收共產黨錢
得一個Source
無英文睇
點信

未就係
我真係唔明要道咩歉
原來你地容納唔到相反意見

會員竹蓆加茅根是小碎步同伙 請不要中計

仲有小碎步集團餘黨
請幫手狙擊

唔該班國際關係專家出黎同人道歉
咪撚用不分化不指責扮無野

其實人數少都唔緊要
始終唔會個個出席曬
最大問題見到ig成班友都係睇連登頭
俾人帶錯曬風向
俾d獨立思考黎好冇
我唔希望200萬加一 只係一大班人雲亦雲既人
我希望大家都係發自真心支持自由公義

鞭埋佢珠海退休個post

哇屌惡撚到

道歉時要露出⋯

其實無得反襯
之前又話撐加泰take risk
結果係反加泰回力鏢中曬
加泰仔一知有撐加泰即刻班馬同步
填埋加泰詞榮光
點知新聞係報：有人嫌加泰會阻住自己條bill
你係加泰人，你有咩感想？
更唔好講仲有條消滅零回覆係度配合西班牙大公報屈共

Exactly
而家最需要做既係調整心態
因為都見到大家開始出現疲態
唔係下下不分化就由去

全部都要搞集會支持 呢個係我地初心

問親佢地拎英文source就縮又話我玩撚晒

乖都要屌
屎忽抬高

講笑姐，懸崖勒馬係好事

梁繼平 gphone 羅冠聰呢班有份去美國遊說嘅都拍晒心口話無事

你仲係度船頭驚鬼船尾驚賊

好彩仲有人心水清堅持去
背後仲要一直俾人屌俾人咒累
相信有去現場都好有同感
陳浩天個番言論
同今次集會個意義其實遠高過其他
不過d人唔識分主次

西班牙中央武警：加泰人收中囯錢！連登仔：FCed！/中囯人民武警：香港示威者收美國錢！加泰人：lol what

加泰人根本唔係支持共產主義

以正視聽

Some Hong Kong protesters went online to urge people not to attend, saying it was too provocative and risked denting international support for their own cause

點睇
刪人文宣又點計
叫人加泰狗嗰班又點睇
邊個先係容納唔到相反意見
邊個先係比人屌左幾日熱門十幾個post又割又鬼又毛

好撚柒

知錯了

之前屌到話人五毛

成唔成功並非單睇外媒
而係睇我地點樣利用文宣對外解釋
自己take lead 爭返個主導權ok?
成日外媒外媒 4個幾月喇 識玩少少啦好冇？

條友追蹤左我

問佢係咪信大公報就唔撚理我
但係又信西班牙份大公報
而家就屈埋人地食兩家茶禮
人地填撚埋榮光
係特登回報你個濕鳩集會撐佢而揾人填詞再唱
仲可以屈人係共屈人係鬼
希望佢地唔睇路透社
我好撚羞耻有啲咁嘅所謂同路人

老實講好多心水清既真係得個心清，唔關香港事就冇去
出左連登同平時有落手落腳做野既手足傾冇人覺得要因為驚得罪美國歐盟唔做
但佢地都冇出

所以咪話唔洗理佢地，要有獨立思考囉
尋日睇到有條友say。 sorry話自己被帶風向但係仍要跟所羅門話點就點
真心無嘢講

睇住D point係咁變
但又駁唔到人

搞新疆東突啦

我要屌到樓主屎眼開花

仲有呢件「
加泰集會」：左膠成功 Disconnect 西班牙

成日同小碎步互含
可能係分身/同一集團

原本支共布左個局人地獨立就借錢，等人以為聲援加泰=支持支共，點知幾件豬隊友又在當地逢港必反顯示奴性仲要兇人，盡露醜態之餘更招話柄:撑人獨立又要在人地地方攪事即係咩立場??

再一次柒出國際，有錢唔係大哂架!!

其實個風險就唔大
首先香港係支那春袋，外國又點會小學雞到一件小事就放棄春袋？
只要主綫方向繼續，有大遊行同keep住fing美國旗、遊說同連結全球集會，乜嘢「有可能出事」嘅細奀嘢佢都會幫你冚

而且今日成功睇到加泰嗰邊幾撐我哋，唱埋榮光
仲成功拍到支那小粉紅出醜加泰奶共之說都破埋

btw 另外仲有智利人喺twitter post咗片話多謝香港人教佢哋點最快解決催淚彈，又connect

連登班政治家當外媒白痴

Btw 新疆絕對可以可以搞一次集會

同一集團，仲有隻沙田you

幾時搞翻個新疆東突集會

，

點解係你問佢哋點解唔搞埋印尼智利黎巴嫩
而唔係你自己入紙申請搞集會撐印尼智利黎巴嫩？
呢幾晚至少幾十個你咁嘅人喺度問，唔係一個人出嚟認頭都唔得呀？

沒錯

裝香港變做加泰，你就知加泰人睇到之後有咩感受

一睇你就知冇聽集會講過乜啦
去聽一次點解搞手要搞，佢回應曬呢d問題

好多嘢都有risk
咁係咪乜都唔使做，齋等？
勇武派去裝修，個risk更大，咁又唔割，走去割個集會？
起碼集會係表達到香港係同其他地區嘅人民企同一陣線
美國佬成日讚香港人有勇氣同中國對抗
反正無勇氣take呢啲risk
簡直笑大個口

笑鳩撐加泰手足唔識世界觀既撚樣去晒邊

唔是啊 是一毛班升級左啦
敵擁我反未必再work

好彩最後個場面都唔失禮咋，如果唔係就柒到核爆

香港搞加泰集會只有兩個可能後果，一個係冇 國際回響，一個係國際壞影響。
而家好彩暫時係係零迴響，點解要道歉？

地下一樓都有好多賣碟頭style 同小食 歡迎大家幫襯
而且重點重慶有好多咖哩餐廳 唔一定去個兩間 門口一堆傳單 可以睇啱先入閘

已經柒到爆，諗下你係加泰仔，填埋榮光，俾人踩場
結果係condom

首先我冇咁做過
我只係反對姐
一部分人係咁唔代表個個都係咁ok?

諗真D個二元係邊先敵擁我反啦

有咩小食介紹返

包你一堆人擰轉頭應你

但係你地係佢地落手嘅本錢

經過今次發現有好多所謂「同路人」原來係on撚9

心水清

見到今日個集會 發現我地好似冇咩集會比外國人參加

Some Hong Kong protesters went online to urge people not to attend, saying it was too provocative and risked denting international support for their own cause

最大迴響係你班反加泰撚
開心未
滿意未
死全家啦

我之前個攻略po好多人都有介紹啲 可以入去睇下 我自己中意飲masala tea

我琴日已經入左去食咖哩
薄餅好食

中伏??

咁每件事都有兩邊既意見架啦
咁唔通有人屌你地係狗
就等於我地反對既人全部都係錯？

現場頂盡千五

罰你今晚喺LTB睇地厚天高

有時真係唔明點解有人仲要堅持，陳浩天周竪峰佢哋搞今次集會係鬼
搞手係鬼嘅，咁endorse個集會嘅至少都半隻鬼啦下話？唔通戴耀廷同gphone，同埋梁繼平義士佢哋又係鬼喇喎

binc bin到瞓唔到

又係你件真心膠

新彊比較切身有關注度，而且對準目標抗共，主題清晰，可以諗

今日新彊 明日香港

熱狗青山派：係

係

宗教文化類應該會易d聚到
禮拜日有個
最大問題係唔知確保文宣入屋

Find me if you can

算啦
大家當上咗當課lo
其實抄車已經唔係第一日既事
之前鶳 火魔 個啲都好多人話畫面唔靚
但係出到黎又無事wor
已經好多次了
大家要習慣去搶返個主導權 而唔係自我設制
話呢樣係鬼，個樣係鬼 好多野都唔做得
同埋唔好再拆解啲message 係點啦
做你想做既野，就會有人問你點解會咁做 想知你點解會咁做 呢啲就宣傳到成個運動既理念

點睇gphone
一定出力過你地
收風快過你地
國際視野闊過你地
都仲要堅持

我唔會屌鳩你老母
只希望你反思反對既原因係咪正確
係咪俾人利用

雙重標準事實令香港人成為笑柄

差唔多啦
同中學操場集會人數都近

我地撐加泰有無屈過你地任何一個人？
我地就狗前狗後，鬼前鬼後
你有無勸過唔好岀連登版反對通知書？無
你默認佢地嘅行為
有無岀嚟澄清過加泰唔係撐共？
反對要周街招fd子一齊反？
兄弟爬山唔記得咗？
而家你地最愛嘅外媒公認你地嘅唔take risk
先俾最大嘅risk
我永遠都會記得有班人話我地係推人落山

收皮啦 你又好撚叻呀？
你支持就啱撚曬既？

佢地係個d睇到眼前小利以為自己好有大局觀既人
加上連登五毛落足火力

如果搞撐西班牙 反分離主義集會應該會有正面影響
仲唔驚比中共話搞港獨 你話係咪

聽日要帶手足們一齊食盡重慶大廈

你肯定你地冇屈返我地係鬼/五毛？

支持極權
共產黨無子彈
去埋自首

幾十個人屌個拋頭露面嘅手足

咁波台一直支持集會 重開左好多post屌阻集會個班cc台LBJ

出賣一個加泰換成個歐盟支持

啱晒香港投機撚

有沒諗過事實上中共是好撚驚, 場運動升級做獨立運動？

其實冇去嘅人可以睇返立場live
講啲野都幾值得聽

周豎峰：
點解要Connect 其他地方
點解要係加泰

陳浩天：
連登勿盡信
點解要獨立
獨立條路有幾長

當然有人唔認同獨立
但係獨立運動幾年前已經有
唔該唔好將獨派打成鬼
亦都唔好壓抑自己 支持又唔敢講

美國係撐你就點都撐你
與其話撐你 不如話想保住香港利益
你叫咩價 對佢嚟講都冇分别

叻唔叻我就唔評論
見你起曬鋼就知咩事

波台比人屈就抵死
平反番就我地專注番運動之前D野當粉筆字抹左佢

呢個就正宗引戰既人板
大家睇清楚

你最叻係咩姐
未又係block左我
意見不合講嚟都曬氣
第一句就車埋嚟話真心膠
咁討乜野論姐

永遠要人做埋佢地個份
唔講以為佢係我老細

加泰狗 大愛撚 自私撚 投機撚 狗呀撚呀依啲開始啦開始啦 分化2.0起錨

搞手我對你唔住
雖然有準時到補鑊，但係點都畀我講返句sor

出賣埋香港換到中國支持
冇痛苦仲有人民幣賺

直接送中算啦投機撚
佢地唔配有民主

班友根本唔明政治局勢扮專家
人地就算計政治利益點都係打擊中共為先
而家完全變左人地主導我地配合

玩台鬥冷氣宅男軍師就配民主啦

撐加泰得嗰少少波台ac
反加泰最撚大力就嗰幾個ac
路透社幫我地證明曬，唔使屈，因為你的確係

唔會死撐 果然高質

一係你就俾d理據繼續 反對加泰集會
Block 我就block 淨你
因為其他一睇就五毛分化
係得你一個唔知做乜9

想G再檢討

仲要睇黨媒

p牌狗 收皮啦
做夠LBJ未？
lihkg 唔撚洗要LBJ呀

其實你都可以搞返個集會既

咪撚死撐啦

成個運動大家都keep住有拗橇 eg 裝修獅鳥 71衝立法會

但今次啲自私投機撚真係第一次見 明明前排先屌完leborn James

屌你老母

而家仲有班殘餘勢力係到屌番我地分化轉頭

「加泰集會」：左膠成功 Disconnect 西班牙

仲有人死撐

「加泰集會」：左膠成功 Disconnect 西班牙

呢度

估唔到之前屌完港父而家同你一樣立場

波c和解

唔集都集左啦
好唔好都成左事實
唔洗再糾纏啦

不過

革命尚未成功，同志仍須努力

繼續抗爭

Well said. "要共同存異"
Chinese is so concise !

It is ok to agree to disagree!!

睇怕又係熱青城班on9做

屈完我地係鬼，幾時道歉？

單講加泰確實係bin完今晚就好
但有幾個位其實真係要一路bin

首先呢幾日，反集會嗰班做曬手足間最唔應做嘅嘢
屈手足係鬼、唔fact check、齋屌唔做、甚至話要私了手足

屈手足係鬼：
今次集會的確係有較爭議，但肯定有啲論點喺第日搞新疆、印尼嗰類大家都支持嘅集會時，五毛會重施故技，屈唔到呢樣就屈人嗰樣。班可疑人，一開始屈陳浩天等人背景可疑，跟住見自決、G20、本民前等開始撐，就改口話NCM Yue唔撐。當學界遊說團同gphone都話問過NCM Yue冇問題後，就再話支那口交部撐加獨。
1. 大家要培養自己critical thinking，仔細諗下人哋「解讀」NCM Yue嘅說話有冇錯。人哋講明唔想做大台，如果見到有班人不停當佢嘅說話係神諭、聖旨，就要諗下佢哋係咪想捧殺令NCM Yue唔可信。好彩薑係老嘅辣，今日NCM Yue一個tweet收咗成班青山派皮。（其實有前科，之前成班休息撚吹風話NCM Yue唔撐暴力，結果證明對美國人嚟講香港人而家仲喺BB班）
2. 支那口交部只係打口水交，唔係堅撐加獨、加州獨、蘇獨等。支那撐加獨、加獨又撐我哋香港人，咁支那係咪一路屌我哋一路撐我哋呀？
3. 有班人呢幾日不停誇大今次集會嘅影響。其實香港作為歐美剿共嘅利器，佢哋又點捨得因為今晚就放棄消滅支共？

唔fact check：
1. 用少數極左喺舊年舉共產黨旗(唔係支那/支共旗)嘅相，屈加泰整體撐共。事實上加泰同香港一樣，示威嘅人實有唔同政治光譜㗎啦。而加泰人嘅政治光譜或多或少可以從選舉結果睇到，而極左喺當地市場極細，主要政黨都只係中間偏左/右。但有班人唔FC就當執到寶咁周圍貼。
2. 用西班牙國民警衛隊做source嘅新聞，去話加泰收咗中共錢想搞中央銀行。明顯biased source嚟，除咗fact check新聞內容外，fact check仲要check埋嗰個媒體同埋佢引用嘅source，本身立場同埋公信力高唔高。
3. 用流亡政府主席當年話中國唔同俄羅斯嘅新聞，攻擊加泰人整體親共。但今次示威去到呢個地步，或多或少都係因為啲西班牙死黑警，搞到好多人激於義憤先上街。就好似香港唔少中年人銀髮族甚至前淺藍咁。

齋屌唔做：
不停喺連登問點解唔搞埋（其他地方），但自己完全冇諗住兄弟爬山。
但同時間已有手足申請11月2日同9日搞類似國際集會，證明要做根本唔難。

話要私了手足：呢個真係屌你老母

我係早排屌你亂屌poly學生其中一個
雖然我依然poly 抵屌唔關poly仔事
但見到咁多香港人咁自私都開始明你地波台感受

唔記得了因咩事屌我？

高質comment 建議開post置頂

你殺人？

冇屌過poly學生
我唔係本人
之前比隻小碎步屈係集會搞手想食人血饅頭先改呢個名

父狗淨係識扮敢殺人攞光環

黨媒理鳩佢 乜鳩都扣港獨

開親post都冇人推，早兩日反諷post放埋收視保證solomon個名都冇人理

就係鐘意睇耿爽很不爽

爽緊應該回應返Pence 唔會理香港

國師比佢屌完點幫你推

wow

You should read Dr Wan Chin's 香港城邦論. Even President Trump adopts his strategies.

不分化 不割席 不督灰

係咁架啦 我都打左成粒鐘結果得幾條友應

下次應該“[核彈]再唔推呢個上唔到熱門今次死撚硬”

除咗膠post不屑做標題黨
如果我開呢啲topic內文只會係教人用環保飲管

咁撚膠既topic 點打得落手

之前真心有少少upset
覺得好似返咗雨傘革命咁
但無論其他人點講，「核爆都唔割」
「兄弟爬山，各有各做」，支持既就去，唔支持既咪唔去，準備下一個活動囉
最緊要係「不割蓆、不分化、不指責」
其次係「不完美、可接受、要改善」，每當出現分歧，就主動了解多啲、不斷反思，咁就唔會咁易畀人帶到風向

同埋講多啲自己睇法，香港人最緊要係將自己塑造成民主自由鬥士，「哪裡有壓迫，哪裡就有香港人在支持反抗」，將香港變成西柏林，成為對抗極權既橋頭堡，咁就係國際戰線最好既連結方法。
美國人權法唔係唔重要，佢係一手有力既好牌，亦係全球反共既第一步。但其實目前用邊個版本未定，點樣制裁未知。
同埋美國人因為nba同blizzard，已經知道咗中共既邪惡，全球反共風氣已經開始出現，未必因為一個集會就失民意。
香港本來就係無大台抗爭，所以其他人意見可以參考，但唔洗視為金科玉律，亦都唔好將任何組織或個人當做大台，香港唔需要認做契弟去乞求美國通過，而係要表現自己永不屈服極權、追求民主自由既國父精神畀美國人睇。

要照顧讀者牙

恰9參加集會嘅人唔識中文定英文？
中文：人權自由集會
英文：Hong Kong-Catalonia Solidarity Assembly
Solidarity： agreement between and support for the members of a group, especially a “political group”
(solidarity在劍橋高級學習詞典和同義詞詞典的解釋 © Cambridge University Press)
即係個集會支持 香港+加泰爭取獨立

又嚟一隻

Some Hong Kong protesters went online to urge people not to attend, saying it was too provocative and risked denting international support for their own cause

死全家啦
你地變咗最撚大嗰個risk啦
開唔開心呀撚樣

南亞巴能屈能伸
服

support被鳩拉坐政治監既加獨領袖agree佢搞公投合乎人權自由係唔係agreement beteeen support for the members of a group
利申唔識英文

想話今晚派枝旗係咪印錯咗粒星
人哋枝旗垂直，粒星都好似唔會變歪喎

我反而想知個加泰集會成功D乜野?

都集左啦，仲講黎做乜
是好是壞都已成定局

今次重點唔係個會到，係分化到
有獨立思考完，想去咪去囉
唔想去咪唔去，
互屌對方係風向撚咪即係變相割席

利申：我都無去

唔緊要
路透社都係鬼了

有口交部反就夠了

剝咗成班話歐美會唔鍾意嘅傻西棚牙

睇路透社點報啦
成功地將香港人嘅自私發揚光大

每次見到班人都覺得佢地logic 好撚cls
可以冇啦啦幫你既言論加d自己諗法落去

Both sides are getting emotional.... getting into verbal exchange of colorful words.
Not perfect,
Not acceptable,
Room for improvement !

It takes a lot of character with maturity to keep calm and engage in rational discussion!

Man of wisdom such as Socrates always engage in intense discussion with friends to discover and solve issues.

打擊Solomon 班太監

加埋個[我個鬼佬professor問左一條好重要既問題]

呢邊對比起反加泰個邊算好克制
可改善 接受討論 拒絕五毛 拒絕欠缺思考

咁就叫成功? 五大訴求呢?

無輸當贏
攞返少少道德感召同自hi咁囉

不過會都集左
好定唔好都成左事實

好嘅咪學習 唔好嘅咪改善囉

利申：我都無去

你覺得樣好威咩?

彭斯居然敢唔聽黨內大佬所羅門話

唔知你地，因為我係鬼，去咗撐加泰

剝咗班滿口fake news甚至要私了手足嘅人棚牙，等佢哋冇得阻膠住曬唔好？

威唔威要問返你啲反加泰fd子
你地做咗路透社認證自私界kol

There are goals G1,G2, G3,.. G nth....
The level of importance may be different among people A and B.

A thinks G1 to G5 more important.
B thinks G6 more important, at least for a moment or day.

When G1 to G5 are not done, A has no reason to celebrate
When G6 was done, B has reason to feel happy.

As a team, after discussions hopefully people or group A and B HAVE the
SAME LEVEL of importance for goals G1 to G5, G6, G7, etc..

Otherwise, there can be potential and unnecessary conflicts.

唔好睇小今晚加泰集會

你明唔明出面明顯打壓緊獨立既聲音
五大訴求重要 但終極目標係香港獨立
當而家唔出聲
第時邊個仲幫你？

ok to get angry sometimes.
NOT ok turn anger into rage since we CAN control the anger as more mature person.
Less colorful words will be better, if possible.

這就是我們想要既野
今晚有人流血冇手足被捕
又唔使出錢

點解唔放開懷抱做？

Agger

咪就係有班人反對結果俾人拎出黎講拎出黎笑
你地做既野俾人屌我地幫你補鑊仲要俾你屌番轉頭？

You should've said this to those fucktards who said they'd go to beat the organizers first.

可再搞

我有得著架，成功幫我睇到你班仆街同強國人原來無分別
一唔啱心水就話：要私了搞手，迫人取消集會，去集會舉其他旗分散主題同埋用共產黨旗相加唔知邊份西班牙報報道就屈人係撐共
人地都話洗完腦當愛國活動咁做，而你地只係為私利可能仲仆街d
你地香港啲野我以後都係食下花生算，唔再捐錢同返黎幫手
反正人唔係成日喺香港，無謂take risk搞到自己被起底清算
是你們教會我LBJ沒有做錯的，仲話fight for freedom,收皮啦

成日問成功左d咩
想問過去我地幾時有成功過
我地由頭到尾都輸緊

依次小事黎姐，俾大家諗清楚之後又意見不合應該點做又諗下咁多5毛嘅連登一定帶緊風向，所以最緊要保持獨立思考，諗清楚個局勢

Take risk 呢個字眼真係特別諷刺
邊個出緊去唔係take risk
俾人拉左二千個唔係take risk
班義士為左救人俾人拉曬
見到班友句take risk 真係激撚死

真正柒出國際

To all sides.. and myself as a reminder.
It takes 2 people to join a game or a verbal "exchange".

It takes EQ and skill to initiate, manage, response....before it's getting out of hand. Getting the pride out of door will be the beginning of a meanful and rational discussion!
It's no difference from the fight between husband and wife, bf and gf, HK vs Taiwan on Mr. Chan extradition....

As I post a number of times.. the biggest enemy is ourselves.

Note: and search function is not that good in lihkg ... too many posts

冇野成功，咁多條人命冇左點都蝕左

但如果咩都唔做，只會輸更多人命

繼續革命

如果再搞印尼集會嘅，不如睇下印尼下個月有咩有意思/有紀念意義嘅日子/假期？或者再聯絡下在港嘅印尼工會？
可能可以喺嗰啲日子集會connect

我唔識搞，但一定出席
我P牌仔，會找數的連登新手

其實講實際公用 集會不嬲冇乜用
作用最大都係加強大家既信念同意志堅定
到真係落場抗爭往往就係靠信念
黑警都當左示威者真係甲由先打得咁撚爽
而呢場集會正正係同加泰人彼此聲援 鼓勵大家
本來好地地唔去都冇咩所謂
結果出現一堆自私撚（佢地認埋）話咁樣take risk
又話歐美反對
正正係打左自己一巴
應都令同路人退卻 俾人淋左一盤冷水
難保他朝勇武衝既時候
會唔會後排有堆友話歐美唔支持 畫面唔好睇 話take risk
呢班自私撚你覺得信得過？

呢場集會我自己認為最大作用就係反思而家既問題
好多人都未夠firm
當真係落場抗爭往往就係呢班友話要散水 要走

佢個意思（即係連登大台論述）咪就係由day 1起都唔應該出去take risk 俾人拉啦，反正點都撼動唔到政權，家陣衰左死左個班手足咪安心上路囉，唔係點啊？炸左間監獄佢？

一開波坐係樹等美國佬救咪得，咁難得同陳雲connect 埋捉埋你班死五毛～～～

仲要香港獨立既文宣要開始做
慢慢滲透人思想
大部分香港人仲未有覺悟

唔係要即刻獨立
係要令香港人知道呢信可能性係唯一出路亦係唯一選擇
冇獨立就冇真普選

佢為反共先鋒
香港人大部分人敢叫香港獨立
美國一撚定支持到底

南亞仔，想問有冇咩援助南亞人嘅慈善機構係信得過，非建制底

好多錯字 更正

香港獨立既文宣要開始做
慢慢滲透香港人思想
大部分香港人仲未有覺悟

唔係要即刻獨立
係要令香港人知道呢個可能性係唯一出路亦係唯一選擇
冇獨立就冇真普選

如果仲停留係香港獨立冇可能 場運動就停左唔會再行前

作為反共先鋒
當香港人大部分人敢叫香港獨立
我敢講美國一撚定支持到底

你噏緊咩呀? 我話想知個加泰集會成功D乜野?
你就話你有咩得著, 又鬧仆街又話自私, 仲要屈埋D私了搞手....好似失禁咁一直純發洩自話自說, 噏埋晒D 9唔搭8嘅野? 你地乜你地物咁樣...
你係缺乏溝通能力, 思想偏激, 定係思覺失調呢? 你冷靜D好喎...

路透只係陳述事實, 成篇野都批評過任何一方, 請問柒左D咩呢?

成功貫徹香港核心價值 民主自由
就算西方唔鐘意 我地香港人一樣會集會表達自己意見

簡單講話比世界知香港就係香港
係一個爭取民主自由既地方 唔會怕任何一方阻撓

頭先比社會主義行動sell本20蚊嘅彩色文宣
即刻不了 第一次見文宣收錢

番到屋企search下先發現呢個組織好撚鬼
應該係想呃錢食人血饅頭

有金公交易一律不了

有無人知慕捐嗰個台灣人最尾點？
係呃錢定真係被狗拉過？
有冇律師幫佢？

花園門口仲有人賣淘寶pepe公仔
應該係搵食唔係易賣

柒咗啲咩？
無
一間三大傳媒之一
直接屌
有人因為驚挑釁歐美
同埋驚撐加泰集會
會為香港事務帶嚟風險而叫人唔好去啫

絕無抹黑
完全陳述事實

社會主義行動呢班十零年前高登仔已經屌到而家
佢哋咩都可以籌旗一餐，唔使當佢哋係社運組織，當佢哋寶藥黨就得

波台=comdom仔

經典圖片，估唔到係呢班友到而家都死性不改
籌咁多旗最後攬住啲錢去被送中咩

點直接屌？
係咪我唔識英文？
我只係睇到人地係中性咁陳述，無加插任何意見

成功在冇人被捕
有外國人撐我哋
有支那人喺海外打人出醜
冇如你班風向師所料失去歐美支持

私了就一定有撚樣講，仲有上台搶咪騎劫又盛
你打足兩行亂咁指控都冇用不如你諗下係咪自己思覺失調好過啦

112如果加泰未平息，可以叫埋佢地又同我地同步攪112

民主先鋒，因為驚外國點睇，所以吹風唔去
sor唔係路透屌，係睇路透嗰啲屌

無，屌鳩香港人自私自利嗟，「客觀事實」吖嘛。唔識英文查字典啦。

改名都改得柒過人
香港人最憎共產黨
佢改自己個名做社會主義行動

點解你成日都比分化撚牽住走

咁睇黎就係因為加泰手足俾人屌左幾日係鬼，好彩佢地擇善固執

成功在冇人被捕 <--按你嘅邏輯, 留係屋企唔做任何野都一樣唔會被捕, 咁算唔算成功呢?

有外國人撐我哋 <---本來就已經有外國人撐, 成功左係邊呢?

有支那人喺海外打人出醜 <--支那人本來就已經好醜, 成功左係邊呢?

冇如你班風向師所料失去歐美支持 <--換個講法, 可唔可以話好彩個集會得好少人參加, 所以無影響到歐美支持呢?

私了就一定有撚樣講，仲有上台搶咪騎劫又盛 <--何來有人私了, 又何來有人上上台搶咪騎劫又盛呢?

你打足兩行亂咁指控都冇用 <---我從來冇指控, 只係以客觀事實回應, 你唔好亂屈, 說話請以事實為基礎.

請教一下, 路透成篇野邊一句屌鳩香港人自私自利呢? 你又查左邊本字典可以得出香港人自私自利嘅「客觀事實」呢?

G持
一齊去食咖哩

有共同敵人易搞啲

新聞黎呀ching 唔通要直接寫 some fucking selfish hongkongers urged not to support freedom of Catalonia because they were afraid of losing Americans support meh

你唔係以為國際「支持」真係會因為香港人支持加泰人就無咗下⋯港共表態支持就可能會⋯

拒絕分化，Solomon Yue都話無大台，人人有自己表達意見自由

未到下晝四點已經聽到呢啲反駁
按你嘅邏輯
冇人有義務為其他人發聲
連登仔唔好再屌奶共偽人喇
有著數就stand with hk
冇著數就割蓆
香港人倒退返去運動之前事不關己就唔理嘅精神

自己老吹完路透屌
駁唔到又兜睇路透既屌呀
繼續吹

咪再無啦啦再將道德無限上升老屈好冇, 淨係睇個香港加泰人權自由集會籌委會有D咩成員就知係獨派, 集會申請人劉頴匡 , 發起人周竪峰...可以理解獨派點解要connect去加泰, 明顯就係想把握機會宣揚"港獨", 不過客觀事實係, 五大訴求先係香港抗爭運動嘅共識, 而"港獨"並唔係主流意見, 而加泰集會更導致意見嚴重分歧...所以集會籌委會將加泰集會以'人權自由'重新包裝, 不過都只係換湯不換藥, 盲嘅都知加泰係搞緊"獨立"運動, 呢個香港加泰人權自由集會籌委會陣獨味早就出晒黎, 仲話要籌款...

我對"獨派"本來就冇意見, 不過好明顯"獨立"唔係五大訴求之一, 係而家呢個時候宣揚"獨立", 對香港抗爭運動亦唔會有任何幫助, 甚至會帶黎反效果. 唔客氣講句, 希望獨派唔好借香港抗爭運動去吸納資源, 更加唔好以加泰人權自由之名, 行宣揚獨立之實, 為達目的甚至不顧後果, 甚至不惜犧牲香港抗爭運動嘅合理性, 同埋國際間對香港抗爭運動嘅認同, 咁樣實在太自私.

仲有, 個以'人權自由'包裝嘅"撐獨"集會參與人數有幾多, 獨派心知肚明啦, 現時香港抗爭運動嘅共識係五大訴求, 唔包港獨, 集會前幾日獨派就借'人權自由反警暴'作為集會宣傳, 集會後就不停吹噓集會成功同D獨立主張出黎晒黎, 當有人以事實或論據持相反意見, 就會以五毛式"道德"回應一切, 總之只要唔同意就係無人性, 奶共, 功利, 著數, 割蓆...事實係香港因人權受打壓而發起"民主"運動, 而加泰因受西班牙經濟拖累而發起"獨立"運動, 兩者本質同目的根本完全唔一樣, 獨派硬將兩者連埋一切, 陣獨味早就明顯過明顯, 真係當香港人係盲架咩....

繼續抗爭。

I understand you want to do it with a good cause. Let me give you some feedback :

You said: " 抗爭往往就係靠信念"
Belief guides direction, choices. Belief + Faith = Hope!
Yet, belief is NOT the only ingredient before others perform an action.
People buy on PERCEPTION of the whole package (ideas, event , your skill, your service....) !!

You may want to ask EACH TIME before you sell or publicize the event:
1) What perception did you give others?
2) Do others have the same belief as you do?
3) Do they have same belief as you?
4) Do all people have the same background knowledge as you do? If not, how much effort did you put in to EDUCATE them?
5) You mentioned that they were selfish, will there be a chance that they love HK as much as you do, but they measure and manage risk differently, and they show support in different ways from what you are thinking?

國際戰線唔係淨係講緊叫人哋政府幫你
更加係人民之間 好似台灣人運gear過嚟咁
真係實實在在幫到你

其他城市燒唔到埋身咪講吓啲左膠人權嘢
尤其外國政界嘅人 一定係企高地
就似香港人以前睇其他國家衝突 事不關己嘅態度
有邊個外國人係最會理解抗爭需要？
咪就係同路人囉
其實even台灣咁近
佢哋都未必有抗共嘅危機感同迫切性
如果connect到同路人而大家有嘢可以互補/互學
基於理解對方嘅理念+同理心 雙方都會樂意幫手

btw你講得啱㗎
呢個集會係有講少少港獨訊息
但唔以加泰借鑑啲人點會明加泰一早行緊香港條路
改完制度但係冇主權 其實都係冇民主

講緊香港主權仲要係喺中共手上
港獨唔係而家要做嘅事
但長遠嚟講港獨嘅覺悟係有必要
四個月之間五大訴求都變咗六大訴求喇
仲想加到幾多個？

希望你要搞清楚, 我從來無反對過國際間嘅連結, 亦都冇反對過加泰集會, 甚至連獨派嘅立場我都無意見, 我想指出問題嘅係今次獨派宣傳集會嘅取向同做法, 內容之前已講左唔再重複, 我重申一次, 我從來都對獨唔獨立冇意見, 不過希望佢地搞活動時個立場清楚D, 係獨派就大大方方話俾大家知係獨派, 唔好再搞埋d以人權之名包裝嘅宣獨, 會撐嘅人嘅自然會撐, 唔撐嘅人搞再多小動作亦係無謂, 日日道德撚上身咁不停開post, 唔係鬧無人性就係話人割蓆...搞到大家嘅意見嚴重分歧, 分化效果有目共睹.

嘩魯芬急轉彎

扭曲到咁都講得出都叫做冇意見
啲人要屌嘅咪就係睇唔過眼你呢啲終極偽善
扮冇意見扮中立理性企高地一邊踩人
竟然調返轉話人道德高地
集會前屌人去嘅post多撚到成個熱門都係spin走埋陳同佳就唔係分化
俾人屌都啪啪聲反屌就係分化
扮冇立場假膠